#
# larry <larryw3i@163.com>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: unnamed project\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-11 02:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-11 02:10+0800\n"
"Last-Translator: larry <larryw3i@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <larryw3i@163.com>\n"
"Language: zh_CHS\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Gtranslator 40.0\n"

#: primaryschool/subjects/yuwen/__init__.py:7
msgid "math"
msgstr "数学"

#: primaryschool/subjects/math/__init__.py:6
#: primaryschool/subjects/math/__init__.py:7
msgid "yuwen"
msgstr "语文"

#: primaryschool/ready/__init__.py:34 primaryschool/ready/__init__.py:40
#: primaryschool/ready/__init__.py:28 primaryschool/ready/__init__.py:97
#: primaryschool/ready/__init__.py:107 primaryschool/ready/__init__.py:110
#: primaryschool/ready/__init__.py:133 primaryschool/ready/__init__.py:139
#: primaryschool/ready/__init__.py:170 primaryschool/ready/__init__.py:171
#: primaryschool/ready/__init__.py:172 primaryschool/ready/__init__.py:145
#: primaryschool/ready/__init__.py:146
msgid "Primary School"
msgstr "小学的游戏"

#: primaryschool/ready/__init__.py:37 primaryschool/ready/__init__.py:42
#: primaryschool/ready/__init__.py:43 primaryschool/ready/__init__.py:51
#: primaryschool/ready/__init__.py:53 primaryschool/ready/__init__.py:58
#: primaryschool/ready/__init__.py:52 primaryschool/ready/__init__.py:83
#: primaryschool/ready/__init__.py:84 primaryschool/ready/__init__.py:85
#: primaryschool/ready/__init__.py:78 primaryschool/ready/__init__.py:79
msgid "Name :"
msgstr "姓名 :"

#: primaryschool/ready/__init__.py:39 primaryschool/ready/__init__.py:45
msgid "Subject"
msgstr "学科"

#: primaryschool/ready/__init__.py:43 primaryschool/ready/__init__.py:52
#: primaryschool/ready/__init__.py:53 primaryschool/ready/__init__.py:54
#: primaryschool/ready/__init__.py:63 primaryschool/ready/__init__.py:64
#: primaryschool/ready/__init__.py:73 primaryschool/ready/__init__.py:79
#: primaryschool/ready/__init__.py:104 primaryschool/ready/__init__.py:105
#: primaryschool/ready/__init__.py:106 primaryschool/ready/__init__.py:99
#: primaryschool/ready/__init__.py:100
msgid "Difficulty :"
msgstr "难度 :"

#: primaryschool/ready/__init__.py:43 primaryschool/ready/__init__.py:53
#: primaryschool/ready/__init__.py:54 primaryschool/ready/__init__.py:128
msgid "Hard"
msgstr "困难"

#: primaryschool/ready/__init__.py:43
msgid "middle"
msgstr "中等"

#: primaryschool/ready/__init__.py:43 primaryschool/ready/__init__.py:53
#: primaryschool/ready/__init__.py:55 primaryschool/ready/__init__.py:128
msgid "Easy"
msgstr "简单"

#: primaryschool/ready/__init__.py:44 primaryschool/ready/__init__.py:55
#: primaryschool/ready/__init__.py:60 primaryschool/ready/__init__.py:62
#: primaryschool/ready/__init__.py:72 primaryschool/ready/__init__.py:105
#: primaryschool/ready/__init__.py:82 primaryschool/ready/__init__.py:115
#: primaryschool/ready/__init__.py:118 primaryschool/ready/__init__.py:87
#: primaryschool/ready/__init__.py:141 primaryschool/ready/__init__.py:81
#: primaryschool/ready/__init__.py:147 primaryschool/ready/__init__.py:112
#: primaryschool/ready/__init__.py:178 primaryschool/ready/__init__.py:113
#: primaryschool/ready/__init__.py:179 primaryschool/ready/__init__.py:114
#: primaryschool/ready/__init__.py:180 primaryschool/ready/__init__.py:109
#: primaryschool/ready/__init__.py:153 primaryschool/ready/__init__.py:110
#: primaryschool/ready/__init__.py:154
msgid "Play"
msgstr "开始"

#: primaryschool/ready/__init__.py:45 primaryschool/ready/__init__.py:57
#: primaryschool/ready/__init__.py:62 primaryschool/ready/__init__.py:66
#: primaryschool/ready/__init__.py:107 primaryschool/ready/__init__.py:119
#: primaryschool/ready/__init__.py:122 primaryschool/ready/__init__.py:145
#: primaryschool/ready/__init__.py:151 primaryschool/ready/__init__.py:182
#: primaryschool/ready/__init__.py:183 primaryschool/ready/__init__.py:184
#: primaryschool/ready/__init__.py:157 primaryschool/ready/__init__.py:158
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: primaryschool/ready/__init__.py:46
msgid "Select an option"
msgstr "选择科目"

#: primaryschool/ready/__init__.py:53 primaryschool/ready/__init__.py:54
#: primaryschool/ready/__init__.py:128
msgid "Crazy"
msgstr "最难"

#: primaryschool/ready/__init__.py:53 primaryschool/ready/__init__.py:55
#: primaryschool/ready/__init__.py:128
msgid "Middle"
msgstr "中等"

#: primaryschool/subjects/english/__init__.py:8
#: primaryschool/subjects/english/__init__.py:9
#: primaryschool/subjects/s_english/__init__.py:9
msgid "English"
msgstr "英语"

#: primaryschool/ready/__init__.py:50 primaryschool/ready/__init__.py:59
#: primaryschool/ready/__init__.py:60
msgid "Select an Subject"
msgstr "选择科目"

#: primaryschool/ready/__init__.py:58 primaryschool/ready/__init__.py:68
#: primaryschool/ready/__init__.py:69 primaryschool/ready/__init__.py:78
msgid "Select an difficulty"
msgstr "选择难度"

#: primaryschool/ready/__init__.py:42 primaryschool/ready/__init__.py:43
#: primaryschool/ready/__init__.py:51 primaryschool/ready/__init__.py:53
#: primaryschool/ready/__init__.py:58 primaryschool/ready/__init__.py:52
#: primaryschool/ready/__init__.py:83 primaryschool/ready/__init__.py:84
#: primaryschool/ready/__init__.py:85 primaryschool/ready/__init__.py:78
#: primaryschool/ready/__init__.py:79
msgid "_name_"
msgstr "小学"

#: primaryschool/ready/__init__.py:45 primaryschool/ready/__init__.py:46
#: primaryschool/ready/__init__.py:54 primaryschool/ready/__init__.py:56
#: primaryschool/ready/__init__.py:61 primaryschool/ready/__init__.py:55
#: primaryschool/ready/__init__.py:86 primaryschool/ready/__init__.py:87
#: primaryschool/ready/__init__.py:88 primaryschool/ready/__init__.py:82
#: primaryschool/ready/__init__.py:83
msgid "Subject :"
msgstr "学科 :"

#: primaryschool/subjects/yuwen/__init__.py:8
#: primaryschool/subjects/yuwen/__init__.py:19
#: primaryschool/subjects/yuwen/__init__.py:18
#: primaryschool/subjects/s_yuwen/__init__.py:18
msgid "Yuwen"
msgstr "语文"

#: primaryschool/subjects/math/__init__.py:8
#: primaryschool/subjects/s_math/__init__.py:8
msgid "Math"
msgstr "数学"

#: primaryschool/ready/__init__.py:29 primaryschool/ready/__init__.py:37
#: primaryschool/ready/__init__.py:21 primaryschool/ready/__init__.py:23
#: primaryschool/ready/__init__.py:60 primaryschool/ready/__init__.py:24
#: primaryschool/ready/__init__.py:61 primaryschool/ready/__init__.py:62
#: primaryschool/ready/__init__.py:69 primaryschool/ready/__init__.py:70
msgid "Play Game"
msgstr "开始游戏"

#: primaryschool/ready/__init__.py:76 primaryschool/ready/__init__.py:86
#: primaryschool/ready/__init__.py:91 primaryschool/ready/__init__.py:85
#: primaryschool/ready/__init__.py:51 primaryschool/ready/__init__.py:116
#: primaryschool/ready/__init__.py:52 primaryschool/ready/__init__.py:117
#: primaryschool/ready/__init__.py:53 primaryschool/ready/__init__.py:118
#: primaryschool/ready/__init__.py:114 primaryschool/ready/__init__.py:115
msgid "Return to main menu"
msgstr "返回主菜单"

#: primaryschool/ready/__init__.py:106 primaryschool/ready/__init__.py:117
#: primaryschool/ready/__init__.py:120 primaryschool/ready/__init__.py:143
#: primaryschool/ready/__init__.py:149 primaryschool/ready/__init__.py:180
#: primaryschool/ready/__init__.py:181 primaryschool/ready/__init__.py:25
#: primaryschool/ready/__init__.py:182 primaryschool/ready/__init__.py:155
#: primaryschool/ready/__init__.py:156
msgid "About"
msgstr "关于"

#: primaryschool/ready/__init__.py:60 primaryschool/ready/__init__.py:66
#: primaryschool/ready/__init__.py:91 primaryschool/ready/__init__.py:92
#: primaryschool/ready/__init__.py:93 primaryschool/ready/__init__.py:86
#: primaryschool/ready/__init__.py:87
msgid "Select a Subject"
msgstr "选择科目"

#: primaryschool/ready/__init__.py:64 primaryschool/ready/__init__.py:70
#: primaryschool/ready/__init__.py:95 primaryschool/ready/__init__.py:96
#: primaryschool/ready/__init__.py:97 primaryschool/ready/__init__.py:90
#: primaryschool/ready/__init__.py:91
msgid "Game :"
msgstr "游戏 :"

#: primaryschool/ready/__init__.py:69 primaryschool/ready/__init__.py:75
#: primaryschool/ready/__init__.py:100 primaryschool/ready/__init__.py:101
#: primaryschool/ready/__init__.py:102 primaryschool/ready/__init__.py:94
#: primaryschool/ready/__init__.py:95
msgid "Select a game"
msgstr "选择游戏"

#: primaryschool/ready/__init__.py:78 primaryschool/ready/__init__.py:83
#: primaryschool/ready/__init__.py:77 primaryschool/ready/__init__.py:108
#: primaryschool/ready/__init__.py:109 primaryschool/ready/__init__.py:110
#: primaryschool/ready/__init__.py:104 primaryschool/ready/__init__.py:105
msgid "Select a difficulty"
msgstr "选择难度"

#: primaryschool/ready/__init__.py:111 primaryschool/ready/__init__.py:114
#: primaryschool/ready/__init__.py:145 primaryschool/ready/__init__.py:146
#: primaryschool/ready/__init__.py:147
msgid "null"
msgstr "空空如也"

#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:18
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:19
#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:19
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:20
msgid "pinyin missile"
msgstr "拼音导弹"

#: primaryschool/resource/__init__.py:40 primaryschool/resource/__init__.py:42
msgid "No font found"
msgstr "未发现字体"

#: primaryschool/resource/__init__.py:41 primaryschool/resource/__init__.py:43
#, python-format
msgid "Could not find font of %s."
msgstr "没有发现 %s 的字体。"

#: primaryschool/ready/__init__.py:42 primaryschool/ready/__init__.py:43
#: primaryschool/ready/__init__.py:44
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: primaryschool/ready/__init__.py:46 primaryschool/ready/__init__.py:47
#: primaryschool/ready/__init__.py:48
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: primaryschool/settings.py:12 primaryschool/ready/__init__.py:18
msgid "primary school knowledge games"
msgstr "小学的知识游戏"

#: primaryschool/ready/__init__.py:17
msgid "app_description_t"
msgstr "小学的知识游戏"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:22
#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:28
msgid "Grade 1"
msgstr "一年级"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:23
#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:29
msgid "Grade 2"
msgstr "二年级"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:24
#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:30
msgid "Grade 3"
msgstr "三年级"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:25
#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:31
msgid "Grade 4"
msgstr "四年级"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:26
#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:32
msgid "Grade 5"
msgstr "五年级"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:27
#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:33
msgid "Grade 6"
msgstr "六年级"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:34
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:34
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:35
msgid "Low level"
msgstr "低段"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:35
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:35
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:36
msgid "High level"
msgstr "高段"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:36
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:36
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:37
msgid "All grades"
msgstr "全小学"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:37
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:37
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:38
msgid "All Chinese characters"
msgstr "全汉字"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:22
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:22
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:23
msgid "Grade 1.1"
msgstr "一年级（上）"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:23
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:23
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:24
msgid "Grade 1.2"
msgstr "一年级（下）"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:24
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:24
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:25
msgid "Grade 2.1"
msgstr "二年级（上）"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:25
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:25
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:26
msgid "Grade 2.2"
msgstr "二年级（下）"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:26
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:26
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:27
msgid "Grade 3.1"
msgstr "三年级（上）"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:27
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:27
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:28
msgid "Grade 3.2"
msgstr "三年级（下）"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:28
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:28
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:29
msgid "Grade 4.1"
msgstr "四年级（上）"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:29
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:29
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:30
msgid "Grade 4.2"
msgstr "四年级（下）"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:30
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:30
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:31
msgid "Grade 5.1"
msgstr "五年级（上）"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:31
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:31
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:32
msgid "Grade 5.2"
msgstr "五年级（下）"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:32
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:32
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:33
msgid "Grade 6.1"
msgstr "六年级（上）"

#: primaryschool/subjects/s_yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:33
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:33
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:34
msgid "Grade 6.2"
msgstr "六年级（下）"

#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:265
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:290
msgid "win: "
msgstr "胜利: "

#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:265
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:290
msgid "lose: "
msgstr "失败: "

#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:266
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:291
msgid "remain: "
msgstr "剩余: "

#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:268
#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:293
msgid "total: "
msgstr "总共: "

#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:305
msgid "Cost: "
msgstr "耗时: "

#: primaryschool/subjects/yuwen/g_pinyin_missile/__init__.py:318
msgid "Score: "
msgstr "分数: "
